蕭生：再談廁紙之亂

印度個笑話笑死

笑到聽到清佢講咩

毛主席個個笑話笑到噴水

果個唔明即係點

蕭生好好笑好幽默

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

m記果個係咪屌舊肉

最近蕭生燈力係咪低左